票債票償

如果今次反送中真係畀班立會親共狗通過，一定要佢哋票債票償。
邊個投支持，對家再廢都唔投佢。
推！！！